笑撚死 - 聽下美國基督教右派教徒點解拒絕戴口罩

I don't wear a mask for the same reason I don't wear underwear, things gotta breathe
痴撚線公司基督教右派係美國係好大勢力 好多時候佢地都係共和黨主要支持者

佢地真係好正

This multimillionaire televangelist tried to destroy COVID-19 with ‘the wind of God’

呢班人正正就係忠實侵份
所以侵喺美國青年人之間係唔入流

依句係連登講係超級政治不正確 不過係事實

依個都係美國基督教右派既領軍人物 好鬼正 完全R Q曬頭
點解佢地咁多支持者

但依家就係班開party後生確診多喎

真係要睇埋咩州 唔可以單純咁分

已經見怪不怪

班宗教撚個腦比肉體更早上天堂，美國呢班人已經算輕微，睇下堆伊斯蘭國家先精彩，伊朗印尼馬來西亞當初爆到屎咁都係因為宗教聚會，巴基斯坦仲on9係疫情高峰比班宗教撚逼到開返所有清真寺